人心不死 自由無價

頭先搭巴士嘅時候見到文宣

save 12

巴士有cam架各位小心啲，一陣車長係藍就gg啦